Chaque document bureautique ayant une version accessible vérifie-t-il une de ces conditions ?

* La version compatible avec l’accessibilité offre la même information.
* La version alternative au format HTML est pertinente et offre la même information.
